[絲打入] 女仔點睇自己男朋友搵SP/ONS破處

感覺搵SP而家好似好普遍
到底係我太保守定
他人太開放?
絲打點睇男朋友或者將來男朋友個處畀咗SP/ONS......

兩個淨係留下負皮又唔留下想法

好普遍
但我覺得佢地好污糟
唔會同佢地一齊
如果不幸一齊左
我會盡量接受

我接受唔到，我前度就係咁，一齊咗之後比我發現，對我心理陰影好大

但係一齊之前好難個㗎喎
咁即係都會接受啦

你點發現
咁最後你飛咗佢?
有咩心理陰影? 以後一齊之前問清楚先?

洗唔洗搵ons/sp破呀

乜鳩 我問緊絲打們介不介意

如果純粹為咗破
搵SP/ONS仲道德過溝條女番嚟破喎

唔係 我好支持 我想去破

所以咪話盡量，接受唔到都要分手

咩情況下接受唔到？好多個？

我驚比人介意

破處應該就係得一個？
淨係破處叫過一次雞我就可以接受
但係sp真係不了

竟然
點解叫雞會好過SP
我以為多數應該係
拍拖性行為>SP/ONS/FWB>叫雞

唔係處男嘅男仔只係一碌臭鳩

乜撚嘢叫不幸一齊咗？即係你根本唔熟對方丶俾人呃咋

我覺得sp好易沉
叫雞只係一買一賣姐

flirt緊既時候講？
又未必係呃既
每個人都有過去

接受唔到
搵sp／ons／叫雞一併垃圾堆填區處理

估唔到喎
睇嚟你緊張心靈上嘅純潔多
不過其他女未必咁諗